# Gestionnaire de Compte rendus

Outil dévellopé par le club info, pour le Club Info. Ce n'est pas fait pour être utilisé par d'autres instances, le programme est peut être écrit de façons trop spécifique.

Mais nous serions ravis que notre travail puisse vous servir de quelques manière (Licence MIT).

